（突發有片）示威者勇打全副武裝黑警

睇到熱血沸騰

香港手足幾時先谷返團火出囄？

唔講以為我哋贏撚咗啊

手足團火都比 得和既手足淋熄得七七八八啦

呢啲上個世紀啦，巴塞係尋晚啊大佬

成碌柒咁唔射tg唔射胡椒緊係易打喇

dllm 人地個d示威者大人黎架

換轉香港，一打開車門果下就開真槍啦屌

今時今日？拎步槍掃射緊

8月或之前都仲有機會咁
而家根本唔會有接觸機會

香港無乜大人肯出黎 而且人地果d popo 克制好多

至少唔會 一黎就射 埋到身先有得打

唔好玩啦而家根本就冇可能做到 啲狗係咪都開真槍

香港班死臭閪曱甴一早用咗tg,再用實彈,全世界最撚仆街最低賤的一群過街垃圾

唔知佢地有無出到事

片入面呢班是 加泰警察, 寫住mossos

兩年前果場公投, 加泰警察 拒絕鎮壓獨立派, 所以西班牙政府要調其他地方既西班牙警察入加泰鎮壓

但家陣加泰警察 竟然出場鎮壓, 睇來西班牙政府 已經統戰左加泰警察
真可惜

從片段學術分析:

人地國家面對的係只係手持警棍盾牌的克制警察
我地面對緊的係手持實彈槍又有黨全力支援的恐怖份子